<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources xmlns:ns0="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="dock_alignment_slow_charging" msgid="6997633396534416792">"ဖုန်းကို မြန်ဆန်စွာ အားသွင်းနိုင်ရန် ပြန်၍ချိန်ပါ"</string>
    <string name="dock_alignment_not_charging" msgid="3980752926226749808">"ကြိုးမဲ့အားသွင်းရန် ဖုန်းကို ပြန်၍ချိန်ပါ"</string>
    <string name="inattentive_sleep_warning_message" msgid="5693904520452332224">"စက်သည် မကြာမီ ပိတ်သွားပါမည်၊ ဆက်ဖွင့်ထားရန် နှိပ်ပါ။"</string>
    <string name="keyguard_missing_sim_message" msgid="2605468359948247208">"ဖုန်းတွင် ဆင်းမ်မရှိပါ။"</string>
    <string name="kg_invalid_confirm_pin_hint" msgid="6278551068943958651">"ပင်နံပါတ် ကိုက်ညီမှု မရှိပါ"</string>
    <string name="kg_failed_attempts_almost_at_wipe" msgid="2594813176164266847">"ဖုန်းကို <ns0:g id="NUMBER_0">%1$d</ns0:g> ကြိမ် မှားယွင်းစွာ လော့ခ်ဖွင့်ရန် ကြိုးစားခဲ့ပါသည်။ <ns0:g id="NUMBER_1">%2$d</ns0:g> ကြိမ် ထပ်မံမှားယွင်းခဲ့လျှင် ဤဖုန်းကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်လိုက်မည် ဖြစ်ပြီး ၎င်းအတွင်းရှိ ဒေတာအားလုံးကိုလည်း ဖျက်လိုက်ပါမည်။"</string>
    <string name="kg_failed_attempts_now_wiping" msgid="6381835450014881813">"ဖုန်းကို <ns0:g id="NUMBER">%d</ns0:g> ကြိမ် မှားယွင်းစွာ လော့ခ်ဖွင့်ရန် ကြိုးစားခဲ့ပါသည်။ ဤဖုန်းကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်လိုက်မည် ဖြစ်ပြီး ၎င်းအတွင်းရှိ ဒေတာအားလုံးကိုလည်း ဖျက်လိုက်ပါမည်။"</string>
    <string name="kg_failed_attempts_almost_at_erase_user" msgid="8110939900089863103">"ဖုန်းကို <ns0:g id="NUMBER_0">%1$d</ns0:g> ကြိမ် မှားယွင်းစွာ လော့ခ်ဖွင့်ရန် ကြိုးစားခဲ့ပါသည်။ <ns0:g id="NUMBER_1">%2$d</ns0:g> ကြိမ် ထပ်မံမှားယွင်းသွားလျှင် ဤအသုံးပြုသူကို ဖယ်ရှားလိုက်မည်ဖြစ်ပြီး အသုံးပြုသူဒေတာအားလုံးကိုလည်း ဖျက်လိုက်ပါမည်။"</string>
    <string name="kg_failed_attempts_now_erasing_user" msgid="3051962486994265014">"ဖုန်းကို <ns0:g id="NUMBER">%d</ns0:g> ကြိမ် မှားယွင်းစွာ လော့ခ်ဖွင့်ရန် ကြိုးစားခဲ့ပါသည်။ ဤအသုံးပြုသူကို ဖယ်ရှားလိုက်မည်ဖြစ်ပြီး အသုံးပြုသူဒေတာအားလုံးကိုလည်း ဖျက်လိုက်ပါမည်။"</string>
    <string name="kg_failed_attempts_almost_at_erase_profile" msgid="3280816298678433681">"ဖုန်းကို <ns0:g id="NUMBER_0">%1$d</ns0:g> ကြိမ် မှားယွင်းစွာ လော့ခ်ဖွင့်ရန် ကြိုးစားခဲ့ပါသည်။ <ns0:g id="NUMBER_1">%2$d</ns0:g> ကြိမ် ထပ်မံမှားယွင်းသွားလျှင် အလုပ်ပရိုဖိုင်ကို ဖယ်ရှားလိုက်မည်ဖြစ်ပြီး ပရိုဖိုင်ဒေတာ အားလုံးကိုလည်း ဖျက်လိုက်ပါမည်။"</string>
    <string name="kg_failed_attempts_now_erasing_profile" msgid="4682221342671290678">"ဖုန်းကို <ns0:g id="NUMBER">%d</ns0:g> ကြိမ် မှားယွင်းစွာ လော့ခ်ဖွင့်ရန် ကြိုးစားခဲ့ပါသည်။ အလုပ်ပရိုဖိုင်ကို ဖယ်ရှားလိုက်မည်ဖြစ်ပြီး ပရိုဖိုင်ဒေတာ အားလုံးကိုလည်း ဖျက်လိုက်ပါမည်။"</string>
    <string name="kg_failed_attempts_almost_at_login" msgid="44112553371516141">"သင်သည် သင်၏ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းပုံစံကို <ns0:g id="NUMBER_0">%1$d</ns0:g> ကြိမ် မှားယွင်းစွာ ဆွဲခဲ့ပါသည်။ <ns0:g id="NUMBER_1">%2$d</ns0:g> ကြိမ် ထပ်မံမှားယွင်းပြီးသည့်နောက်တွင် သင့်အီးမေးလ်အကောင့်အား အသုံးပြု၍ ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်ရန် တောင်းဆိုသွားပါမည်။\n\n <ns0:g id="NUMBER_2">%3$d</ns0:g> စက္ကန့်အကြာတွင် ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။"</string>
    <string name="thermal_shutdown_title" msgid="8039593017174903505">"အပူရှိန်ကြောင့် ဖုန်းပိတ်သွားသည်"</string>
    <string name="thermal_shutdown_message" msgid="6685194547904051408">"သင့်ဖုန်းသည် ယခု ပုံမှန်လုပ်ဆောင်နေပါပြီ။\nနောက်ထပ်အချက်အလက်များအတွက် တို့ပါ"</string>
    <string name="thermal_shutdown_dialog_message" msgid="6145923570358574186">"သင့်ဖုန်းအလွန်ပူနေသည့်အတွက် အေးသွားစေရန် ပိတ်ထားပါသည်။ ယခုပုံမှန် လုပ်ဆောင်နေပါပြီ။\n\nအောက်ပါတို့ကိုသုံးလျှင် အလွန်ပူလာနိုင်သည်-\n	• ရင်းမြစ်အထူးစိုက်ထုတ်ရသော အက်ပ်များကို သုံးခြင်း (ဂိမ်းကစားခြင်း၊ ဗီဒီယို (သို့) လမ်းညွှန်အက်ပ်များ ကဲ့သို့)\n	• ကြီးမားသောဖိုင်များ ဒေါင်းလုဒ် (သို့) အပ်လုဒ်လုပ်ခြင်း\n	• အပူရှိန်မြင့်သောနေရာတွင် ဖုန်းကိုသုံးခြင်း"</string>
    <string name="high_temp_title" msgid="5365000411304924115">"ဖုန်း ပူနွေးလာပါပြီ"</string>
    <string name="high_temp_notif_message" msgid="3928947950087257452">"ဖုန်း ပြန်အေးလာစဉ် အင်္ဂါရပ်အချို့ကို ကန့်သတ်ထားပါသည်။\nနောက်ထပ်အချက်အလက်များအတွက် တို့ပါ"</string>
    <string name="high_temp_dialog_message" msgid="4272882413847595625">"သင့်ဖုန်းသည် အလိုအလျောက် ပြန်အေးသွားပါမည်။ ဖုန်းကို အသုံးပြုနိုင်သေးသော်လည်း ပိုနှေးသွားနိုင်ပါသည်။\n\nဖုန်း အေးသွားသည့်အခါ ပုံမှန်အတိုင်း ပြန်လုပ်ဆောင်လိမ့်မည်။"</string>
    <string name="security_settings_sfps_enroll_find_sensor_message" msgid="8582726566542997639">"လက်ဗွေ အာရုံခံကိရိယာသည် ဖွင့်ပိတ်ခလုတ်ပေါ်တွင် ရှိသည်။ ဖုန်း၏ဘေးဘက်ရှိ အသံထိန်းခလုတ်ဖုသီးနှင့် ကပ်လျက်မှ ခလုတ်ပြားဖြစ်သည်။"</string>
    <string name="global_action_lock_message" msgid="7092460751050168771">"နောက်ထပ် ထိန်းချုပ်မှုများအတွက် သင့်ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်ပါ"</string>
    <string name="media_transfer_playing_this_device" msgid="5795784619523545556">"ဤဖုန်းတွင် ဖွင့်နေသည်"</string>
</resources>