<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources xmlns:ns0="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="dock_alignment_slow_charging" msgid="6997633396534416792">"I-align ulit ang telepono para sa mas mabilis na pag-charge"</string>
    <string name="dock_alignment_not_charging" msgid="3980752926226749808">"I-align ulit ang telepono para i-charge nang wireless"</string>
    <string name="inattentive_sleep_warning_message" msgid="5693904520452332224">"Mag-o-off na ang device; pumindot para panatilihin itong naka-on."</string>
    <string name="keyguard_missing_sim_message" msgid="2605468359948247208">"Walang SIM sa telepono."</string>
    <string name="kg_invalid_confirm_pin_hint" msgid="6278551068943958651">"Hindi nagtutugma ang mga PIN code"</string>
    <string name="kg_failed_attempts_almost_at_wipe" msgid="2594813176164266847">"<ns0:g id="NUMBER_0">%1$d</ns0:g> (na) beses mo nang sinubukang i-unlock ang telepono gamit ang maling password. Pagkatapos ng <ns0:g id="NUMBER_1">%2$d</ns0:g> pang hindi matagumpay na pagsubok, ire-reset ang teleponong ito, na magiging dahilan para ma-delete ang lahat ng data nito."</string>
    <string name="kg_failed_attempts_now_wiping" msgid="6381835450014881813">"<ns0:g id="NUMBER">%d</ns0:g> (na) beses mo nang sinubukang i-unlock ang telepono gamit ang maling password. Ire-reset ang teleponong ito, na magiging dahilan para ma-delete ang lahat ng data nito."</string>
    <string name="kg_failed_attempts_almost_at_erase_user" msgid="8110939900089863103">"<ns0:g id="NUMBER_0">%1$d</ns0:g> (na) beses mo nang sinubukang i-unlock ang telepono gamit ang maling password. Pagkatapos ng <ns0:g id="NUMBER_1">%2$d</ns0:g> pang hindi matagumpay na pagsubok, aalisin ang user na ito, na magiging dahilan para ma-delete ang lahat ng data ng user."</string>
    <string name="kg_failed_attempts_now_erasing_user" msgid="3051962486994265014">"<ns0:g id="NUMBER">%d</ns0:g> (na) beses mo nang sinubukang i-unlock ang telepono gamit ang maling password. Aalisin ang user na ito, na magiging dahilan para ma-delete ang lahat ng data ng user."</string>
    <string name="kg_failed_attempts_almost_at_erase_profile" msgid="3280816298678433681">"<ns0:g id="NUMBER_0">%1$d</ns0:g> (na) beses mo nang sinubukang i-unlock ang telepono gamit ang maling password. Pagkatapos ng <ns0:g id="NUMBER_1">%2$d</ns0:g> pang hindi matagumpay na pagsubok, aalisin ang profile sa trabaho, na magiging dahilan para ma-delete ang lahat ng data sa profile."</string>
    <string name="kg_failed_attempts_now_erasing_profile" msgid="4682221342671290678">"<ns0:g id="NUMBER">%d</ns0:g> (na) beses mo nang sinubukang i-unlock ang telepono gamit ang maling password. Aalisin ang profile sa trabaho, na magiging dahilan para ma-delete ang lahat ng data sa profile."</string>
    <string name="kg_failed_attempts_almost_at_login" msgid="44112553371516141">"<ns0:g id="NUMBER_0">%1$d</ns0:g> (na) beses kang nagkamali sa pagguhit ng iyong pattern sa pag-unlock. Pagkatapos ng <ns0:g id="NUMBER_1">%2$d</ns0:g> pang hindi matagumpay na pagsubok, hihilingin sa iyong i-unlock ang telepono mo gamit ang isang email account.\n\n Subukan ulit sa loob ng <ns0:g id="NUMBER_2">%3$d</ns0:g> (na) segundo."</string>
    <string name="thermal_shutdown_title" msgid="8039593017174903505">"Na-off ang telepono dahil sa init"</string>
    <string name="thermal_shutdown_message" msgid="6685194547904051408">"Maayos na ngayong gumagana ang iyong telepono.\nMag-tap para sa higit pang impormasyon"</string>
    <string name="thermal_shutdown_dialog_message" msgid="6145923570358574186">"Napakainit ng telepono mo, kaya nag-off ito para magpalamig. Maayos na itong gumagana.\n\nPosibleng lubos na uminit ang iyong telepono kapag:\n	• Gumagamit ka ng mga resource-intensive na app (gaya ng app para sa gaming, video, o pag-navigate)\n	• Nagda-download o nag-a-upload ka ng malalaking file\n	• Ginagamit mo ang iyong telepono sa maiinit na lugar"</string>
    <string name="high_temp_title" msgid="5365000411304924115">"Umiinit ang telepono"</string>
    <string name="high_temp_notif_message" msgid="3928947950087257452">"Limitado ang ilang feature habang nagpapalamig ang telepono.\nMag-tap para sa higit pang impormasyon"</string>
    <string name="high_temp_dialog_message" msgid="4272882413847595625">"Awtomatikong susubukan ng iyong telepono na magpalamig. Magagamit mo pa rin ang iyong telepono, pero posibleng mas mabagal ang paggana nito.\n\nKapag lumamig na ang telepono mo, gagana ito gaya ng karaniwan."</string>
    <string name="security_settings_sfps_enroll_find_sensor_message" msgid="8582726566542997639">"Nasa power button ang sensor para sa fingerprint. Ito ang flat na button sa tabi ng nakaangat na button ng volume sa gilid ng telepono."</string>
    <string name="global_action_lock_message" msgid="7092460751050168771">"I-unlock ang iyong telepono para sa higit pang opsyon"</string>
    <string name="media_transfer_playing_this_device" msgid="5795784619523545556">"Nagpe-play sa teleponong ito"</string>
</resources>